【2017dse】呢條契弟令我大學夢碎

今年考dse中文炒哂粉，因為信錯鷹記個契弟賓風
我真金白銀補習，傳單話派勁多野送勁多野
等呀等，最後乜撚都冇，得本書展濕鳩垃圾書
好撚嬲！！！教書又廢撚過屎 上堂鳩讀文章 拎支螢光筆間間間又一堂
我真係智撚障先跟佢
我fd同我講可以報海關告商品說明條例，真唔真？

樓主係retaker冇返學校靠曬補習？